好傍偟，家庭問題

啱啱老豆老母嗌大交，講話要離婚。

而且之前都有試過好多次，但今次講到實牙實齒。起因係老豆做生意(辛苦工)俾人爭數(類似，實則唔清楚，更複雜)，阿媽就不停講，不停嘈(內容類似:點解之前唔聽我講……)。老豆起初都忍到，之後佢就爆。大聲鬧我阿媽，跟住對罵，我阿媽一發癲就亂黎，啱啱掉爛咗個滑鼠同瓷杯。之前試過拎菜刀叫老豆砍佢，又試過要咬舌自盡，嗰時嚇到我報警。我媽見我報警至冷靜番。

宜家唔知要點做，好彩差唔多考曬DSE。
如果前幾日攪壇咁嘅嘢真係唔撚使考。

大家俾啲意見我
sorry,可能講得唔清楚

家家有本難唸的經...加油...

有冇人

婚姻係佢地既 佢地離你都冇計
有咩事多d遷就佢地
佢地吵架 諗下有冇方法 調和佢地

洗唔洗搵下婚姻輔導 有個第三者/旁觀者傾可能好d. 你會唔會勸下佢地試下用呢個方法解決問題
就算要行到離婚呢一步 都起碼叫做平心靜氣傾過下 好過暴力解決

錢
佢兩個問題黎，你可以點解決，你都18歲，仲會為左你而隔硬一齊咩⋯⋯

共富貴共患難

盡量抽身, 出多D街搵多D野做分散下注意力

我同你情況差唔多

唔知你父母會唔會聽你勸

我父母就一定唔會

所以久而久之都廢鳩事理佢地D野

著緊既只令自己傷心心煩

考完DSE 既可以做下PT

一來搵下錢, 二來用工作麻醉下自己

除非你好有信心啦, 如果唔係都真係唔好差隻腳埋去

自從佢地開始愈吵愈大鑊, 我最開心最放鬆既時間就係返工出街去旅行果D唔係屋企既時候

可能我對自己父母已無期望, 比較消極, 請勿見怪

其實我覺得阿媽有啲情緒病。
我應該點開口叫佢睇醫生？

唉，本來佢地開始吵嗰時都唔想理。
但老母會擲嘢同老豆動手，冇得唔理

仲有個F2細佬

你話要跳樓囉，大鳩佢地

最緊要唔好做傻事 做好自己 考埋個試先 加油

多謝

之前阿媽衝口而出講過一齊跳

會唔會帶到媽媽睇醫生？

唔知點開口

徬徨

望番個用戶名真係諷刺

我都係 父母如今已經離左婚 日子都係咁過 只係窮d

睇醫生食藥其實都係暫時性
可以舒緩你呀媽嘅情緒
但同時間啲藥會令人冇咁敏銳
最緊要係解決導致壓力嘅源頭
即係老豆嘅金錢問題 同 呀媽對你老豆困境嘅理解+過份緊張？

多啲同你呀媽單獨傾計
等佢有個渠道可以發洩下

唉，加油！

全中呀